雲海屌鳩2000幾位居湖北香港人

雲海 陳雲海
2 hrs ·
可能係政治不正確，但係我都係想講兩句，既然你夠膽信中共政府冇疫情之下返大陸探親旅行甚至好大部份係定居喺湖北省，咁你就唔好撚而家突然間又話好信香港政府要我哋接你哋返嚟！！喂，冇兩家茶禮㗎！你竟然深信共產黨講嘅嘢你咪信到底囉！習主席話冇事你就唔好話有事啦！習主席話控制到疫情你就唔好話控制唔到啦！習主席話要信任大陸嘅醫療措施你就喺大陸醫啦！突然間係呢一刻你又唔信大陸啦！呢個世界冇呢隻歌仔唱嘅！點首崔健嘅歌俾你地聽呀：「一無所有」！尼2000幾位居湖北香港人，請你地以後都唔好返嚟！
Ps班所謂泛民嘅議員你就收手唔好幫呢班人呀唔該！

講得好，根本好多係食開兩家茶禮既人

屌得好
呢個時勢仲上大陸嘅唔該你一世做大陸人

佢地係支那人OK?

我懷疑好多係有香港身分證的大陸人

佢地係中國人 係中國同香港醫都是一樣的

撐雲海

個心仲係中國人，但拎住香港身份證攞著數

我係中國人阿hi

人地自駕遊，返緊黎啦

武漢市滯留當地外地人士可以出城
24.02.2020 11:52

武漢市宣布局部解封，滯留在當地的外地人士，以及因保障疫情防控、城市運行、生產生活、特殊疾病治療等原因必須出城的人士可以出城，但要分批實施及避開高峰時間。當局指，出城人士不可屬於被要求隔離的人士，而且須身體健康，沒有發燒、乾咳、氣喘等症狀，而出城人士到達目的地後，須做好不少過14天的健康監測，並向當地疫情防控指揮部門備案。

至於滯留在外地的武漢市民及車輛，以及因保障疫情防控、城市運行、生產生活、防疫物資運輸等原因必須進城的人士和車輛，按省、市疫情防控指揮部有關規定辦理相關手續後，可以進城。當局在進出城通道設置站點，對出入的車輛和人員，進行檢查，包括核對身份、車輛消毒、體溫檢測、隔離救治、人員防護等工作。

腥香港人先會個喺"可防可控"時期去湖北過年

有事就識反黎

呢啲真撚屌
倒共產黨米

中國人無論咩國籍都係中國人

雖然尼佢老母
但屌得幾好

而家有啲香港人唔怕死
照跟團去韓國
或者變第二批武漢難民

完全正確

十萬個同意

Push

可以返了

無事就信黨，有事就要香港人救

二千幾個入面都唔知有冇十個係***AZ

根本就係咁，果班人唔抵可憐的

泛民最鍾意幫呢類人，幫單非
黃雀行動情意結

大陸都復工啦，疫情受到控制，不用回港

一個人可以有多重國藉食哂各家茶禮本身就唔合理架啦
依個世界就係咁荒謬

雲海

推

班撚樣鳩衝緊返黎喇 遺棄習大大喇

就算係藍絲我相信都唔會同情呢班人，幫到佢地自己都唔會加分，唔好咁傻

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Ps班所謂爱国爱港嘅东方日报你就收手唔好幫呢班人呀唔該！

屌得岩！

講得好岩wo.

邊個幫邊個就係鬼

之前望到東張好似訪問湖北港人，佢仲讚今次比起03sars 中國政府已經進步咗，因為10日就起到火神山，好鼓舞

做乜鳩依家又要翻黎做香港人呀

呢d位泛民主派仲衰過藍絲呀大佬
和平盛世先黎大愛啦

返緊嚟啦！要攬炒呀！

泛民都想食兩家茶禮

雲海係熱狗搞分化

屌得好
但泛民呢刻係要交戲

連一個陰謀撚都講到咁白

泛民今次真係唔抵幫

光後香港之後要清除呢班人

講得好岩

犯民真係仆街黎
你幫左佢都唔會選你架啦
屌你老母
圖緊身真係on9

班人輸打贏要！屌得好！既然咁夠膽定埋居！仲落咩黎呀！

我早就話
香港要學台灣
分陸籍港人(1949後大陸來，或雙非人)
英籍港人 (1949前民國來，或1997前香港出世)
港籍港人 (1997後香港出世)

有事叫香港救
無事就講中國好

屌得好!

好多個香港人都係咁諗
希望佢地留番係自己鄉下
有乜事起上黎都唔洗客死異鄉
根本佢地自己攞黎,明知有事都仲要去中國

日本個堆個個都奶野啦，仲接呢班支那人返黎，就死撚得

依班撚樣一落返黎又會一定又會開始屌鳩手足
就算今次你成功救到佢地都只會繼續屌鳩人
骨子裡都係支那人唔會有感恩嘅心
泛民唔知係唔係真係想搶依班撚樣嘅票定做show
都係由鳩佢地死享受做中国人嘅光榮啦屌

100 分

香港要學台灣
分陸籍港人(1949後大陸來，或雙非人)
英籍港人 (1949前民國來，或1997前香港出世)
港籍港人 (1997後香港出世)

邊到政治唔正確

雲海屌柒泛民果句先至係重點

根本就算藍絲都覺得呢班係人抵撚死

快啲落黎香港 我地要真攬炒

但泛民前排先話要協助佢地

咁而家要撐邊面

上次訪問咪有個懵丙信支那政府
又話比沙士進步 又話十日起醫院好西利
乜乜七七
咁啱啦 咪返啦屌

幫佢老母

，

唔撚洗懷疑啦下話

工作需要被迫去就話情有可原姐
過年前已經傳緊有疫情，過年仲敢去湖北都唔方係香港人啦
呢啲心系支那既新移民就由9佢啦

屌得好,同中國共榮共亡啦.

講得啱呀
嗰班根本就支那人嚟
抵死架喎

借位 post

《香港孔聖堂中學舊生聯署信》
譴責校方自我審查打壓言論自由

簽！簽呀！

香港孔聖堂中學 郭少棠校監/楊永漢校長道鑒：

我們為孔聖堂中學一眾舊生，有鑒近日母校發佈聲明稱有關何栢欣老師於私人社交媒體發佈貼文引致被停職待查一事，香港已正值多事之秋，此事已引起公眾關注以及引起爭議，故特此致函要求母校停止自我審查。

我校創校於民國初年，當時香港政局動蕩不安，為弘揚儒學，為社會栽培棟樑之才，推動平等法律以及正面風氣。因此，當時曾富先生和簡孔昭先生創下孔聖堂。八十多年來抱著有教無類精神，一直為社會不遺餘力，興學育才。

對於何栢欣副校長被停職待查，我等深表遺憾。因此事實屬個人於社交媒體之私人言論，突然被公開披露更被大造文章，引起社會對我校爭議。
此事無疑為有心之人對我校事務之惡意中傷，閣下應克盡職守，擁護學術自由並捍衛言論自由之精神捍衛我校。若我校執意反其道而行之，執意對何副校長進行停職審查等處分。實招人話柄，坐實自我政治審查及以言入罪之嫌，成為學界一大笑話。

於我等看來，莫論政治立場。學校乃學子承教之地，不容政治此等大染缸染污，請閣下秉持學者應有風骨，保護我校師生表達意見之自由。
「孝、悌、忠、信、禮、義、廉、恥」八德為我校校訓，還望閣下莫望先人創校初心，萬不可讓事情再度發酵，讓各界對我校繼續因指責謾罵影響校譽，令各舊生恥與為伍。
是次修函，為敦促我校不應對何副校長紀錄處分，不可事後對其秋後算賬。應保持公開持平開放態度處理該事，勿讓此事為學界首開先河遺臭萬年。

香港孔聖堂中學眾舊生
二零二零年二月二十四日

冇事就中国人祖國強大了

有事就香港人？

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] （有圖）抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

啱呀 咁樣黎緊立法會又多二千幾票

班撚樣咪撚返香港就啱

根本就係 ip都唔洗查

其實有無佢地個List 少少都好

support

真、而家接返黎交通工具都要消毒。
而家無交通工具接佢地返黎
包機亦不及郵輪易組織、武漢港人分散唔同地方
叫左佢地走又唔走

自稱香港人既湖北支那畜必須死

東方都咪撚救個大肚婆
唔係應份

咩撚野湖北香港人、成班都大陸人

雲海10年前已經講徐步高案好多疑點

===================
入嚟幫幫手推
黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

講得好

唔好返香港就證明到你愛國喇真係

好人好者點會去湖北，正常探下親都係廣東省

路係自己行既. 選擇左相信黨就唔該信到底...

如果佢地真係幫左班撚樣返黎
我真係以後都唔會再投俾佢地
鍾意話我分化咩都好

同意 信支共就信到底呀嘛

上左去就相信中國政府啦屌
衝返來做乜鳩

絶對應同，哩班仆街，上去嘆、享福，嗰邊有事就話要背棄蟈家，鬼晒咁嘈翻香港，真係彩佢都on 9！
咁撚熱愛蚛蟈，依家咪啱囉，死咗化灰都可唔散翻喺大陸！
爽！

隔住成個省都啪啪聲

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

講咩香港人呀
係咪想搞港獨?
果2000人係中國人!
必須跟中央指引留喺中國

雲海講得好